# COVID19 Search Engine

Проект ВКР на тему «Разработка вопросно-ответной системы на основе научных публикаций в области медицины с применением машинного обучения».

Система ищет ответы на сложные медицинские вопросы про COVID19.

Система работает на данных CORD-19 ([Kaggle](https://www.kaggle.com/allen-institute-for-ai/CORD-19-research-challenge)).
